一人一套劉德華以後仲可以拍既戲?

少年四大名捕
霍金傳
輪椅籃球

仲有呢

x men

剷光頭扮professor

盲探續集 跛探

又開新時間軸

烈火戰車3 : 輪椅

真。斷背山

天若有情之未來報告

😂

霍金傳

賭俠2047之中南海賭錢強腎有計仔

超級輪椅方程式大賽

反斗奇兵

好撚賤

忽必烈傳

獄中龍～葉繼歡

大隻佬2

諸葛孔明傳

四大名捕

唐立言外傳

好狗

賭俠大戰洪爺

欲骨查

鋼之鍊金術師

Batman夜神起義

倚天屠龍記

跛豪
永不放棄 香港版
花式輪椅

馬場風雲

墮馬王子

精裝追馬仔

墜地星期日影院

輪姦犯

殘奧選手傳記

解救吾先生2

跛豪2，3，4，5無限loop

bone collector

山寨dr strange

少林足球2

屌， 笑到流口水

衝鋒21真人版

劉馬車 傳

我在醫院的日子

刺客特攻47

LM

霍金

上緊堂笑左出聲

屌

呢個post好撚仆街

劉華好慘。香港又一粒巨星收皮 整整下得番尻拍豪呢d辣殺

所以呢個post咪研究點留住劉德華囉

笑到我紅都面曬

好好笑

多餘累贅就要解, 咁墮地有冇得解 ??

笑撚到仆街

輪的傳人

痴撚線

整股專家

傷椎人

天王之座 等你嚟坐
噢蟬 天王輪椅

足球小將

高質

自膠

巨輪 椅

6點半新聞

祝你地每人都有同樣既傷

巴打一齊

屌番緊工笑出聲

留名待笑

大家咁話

痴撚線， 笑到仆街

好仆街 不過好好笑

成班無撚聊

拍返套跛探

閃亮人生

笑咗要落地獄

好賤

好撚仆街但好撚好笑